(有圖)見過最靚嘅港鐵服務員

側面ok，正面

又準備出書同拍廣告啦?

呢個MK妹竟然入咗港鐵做

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

化妝姐

大陸妹樣

改漏左個高字* sor

點解呢排多咗咁多靚女地鐵職員

發表下感受都要畀你屌，師兄你幾大怨氣wo，不過呢條女我屌

做intern姐

自己開po

貼下潮文搞下笑姐

要private了

sor，認真咗

小學雞 屌你老尾依家貼潮文都可以俾人疾

跳舞妹，識幾件呢d女全部都當自已係明星

又邊條女想出名呀今次

新會然

Ig?

調景嶺，成日坐counter!識野！

中學畢業就做得station officer?

呢個年代啲男人真係好廢 講埋呢啲垃圾 呢啲女10幾廿年前 兩舊水求你屌佢

法官大人圖呢

都無份架啦
BTW 化妝加美顏相 條條女都靚啦
毒巴都變男神啦

調景嶺

咁似人型豬個fd既

朋友識佢，都幾低b

3.5/10

咩站會出現

真人搞唔撚掂

利申識佢

連登仔點會屌呢D 質素既女仔
唔係無得屌
係連登仔唔屌姐

好想扯甩佢條皮帶，再好似色戒咁反轉佢係咁頂頂到最深再用皮帶打到佢啪啪聲

不了

Diuable

係咪調景嶺嗰位？ 算係咁啦

高鐵要開

整容樣(Classic)

Yan2 欣宜？

屌閪 抖音 㩒入去 柒撚到
屌你老尾

大陸妹樣 屌就屌得過既 做女友都不了

出年會唔會又係遊戲展見到

認真 金鐘南港島線月台嗰個靚好多
利申 無圖

我屌

跳舞片好正

真係有圖

以笑遮醜？

呸！屌你老母抖陰雞！

抖陰雞黎
不了

抖音不了

等我投訴佢先

有圖

真心想知
讀d咩會有港鐵intern做

之前四眼ｂｅｔｔｅｒ

早10年出世就好 好想試東莞式iso

我敢講炮台山夜晚個女仔
利申冇圖

呢條女落咗妝個樣好低b架

你幫MTR攪PR?

佢用紅牌應該唔係港鐵既intern
紅牌係外判，外判係部分站既客務中心同波板糖先有
港鐵既實習係有，通常暑假會見到
有淺藍色，深藍色衫，用銀牌
讀咩都有

見過真人 同相好大分別

近年係咪好多後生仔女入左狗鐵做

想借連燈升人氣賣廣告姐

中山過 利伸幾緊下

圖呢

山

咁佛山呢？

可能遲下喺港鐵廣告會見到佢

無證無據
我話我係你老豆，中出你老母生左你個戇鳩仔出黎都得啦

屌緊啦

大陸人

炮台山站有個紙牌人都幾靚女，係黑左少少。

利申:無圖

去九龍塘做野見過個真係好靚既職員

咁又未必，我都中出過佢老母

係發明星夢炸？

算唔錯喎! 都係港女身材

即刻無晒霸氣

條女幾正
柴灣站都見過一個幾正
長頭髮後生白滑

雞味濃
智障抖陰

load唔到post

乜野no

7.5/10

學生妹考完DSE就做?

個鼻好明顯打咗野
仲要係啱啱打
成條鼻梁反晒光

條女吹到自己係intern
2017年先中學畢業
Year 1 升year 2做撚到咩
同埋我都未聽過mtr intern要返shift
波板糖人就有佢份

利申: 2018 mtr summer intern

真係笑撚死人

屌你老母 白韻琴笑撚到仆街

sorry

黃蛙個upload網依家都好似冇埋

full time 制服紅色牌？

真心

痴線架？

紅牌
外判黎

full time制服即係要跟ft更表但冇dedl

收嗲啦又想上位

外判cuc 之嘛

霸氣盡失

巴打又係時候照照塊鏡

講到自己有得屌咁

之後我叫佢除咗條褲畀我檢查，我奶咗幾吓閪，咸咸地，最後用手指了到佢成地都係閪水…

有人想知都唔再講

坐counter?

一陣放工望下先

日日放工返到去都未見過

任何職業
只要唔係多女做
正常樣就變靚女

係咪我見識少
我聽過果d都係坐office
有得落站架咩
呢隻intern係邊度apply

有無呢個男仔多啲資料？真係喺港鐵度做？好靚仔呀

完咗intern啦人地

抄登

係呀 幾正

Jarvis

一撚定唔係intern
Intern全撚部番office 洗撚落站著制服

外判架 親

咩旅客服務員定乜鳩
落黎兩三個月做夠鐘就走得，企下大堂售票機咁
佢地話係實習
我都好少同佢地傾計

摩牙

識得 中同

佢係咪割左雙眼皮 佢以前對眼都唔係咁

more

佢之前個鼻都唔係咁

掙D 喎

柒到你自己出post吹奏自己

點解個post會比基佬騎劫左

中同黎

炒得

未入黎前已經估到係佢
佢好似有個舞團叫saga dance crew

紅牌係新昌

轉左公司啦聽講

太和有個妹妹 好細粒 但幾靚

佢叫隨心fap

I'm fapping

票務處女職員

識一個幾靚嘅，就係我條女

1800個正評 原po三倍

好普通咋喎

你宜家去泰國越南都有架
仲可能有意外驚喜tim

法官大人
屌定唔撚柒屌

屌你跳埋d海草舞，不了

抖音狗，不了

大陸整容樣

紅牌嚟嘅

受寵若驚

女大18變？

MTR點會請哩啲人.......
哩啲樣HR第一關都過唔倒

外判嘅我唔知喇

驗眼啦

紅牌外判咋

一般姐

懷疑分明就係自己post自己
升followers升咗幾千都唔鎖ig

又係供高層享用

紅牌外判講intern

沙田站朝早有個sa都好正

大陸妹，揸乾你荷包就得，直接叫雞好過

支拿雞

條女好正wo

見過真人好一般

認真呢？真人勁公主病

咁靚女竟然冇bf
應該性格好難頂

人地收開兵

唔通有sp?

見過佢拖住條仔 咁岩佢又有開類似ask.fm個d
有人問佢有無拍拖 佢話自己A0

有咩可能a0 收兵易d

A0聽落純情 而且人地發明星夢
唔可以有豐富既拍拖經驗咖

樓主十足十似足打手

自編自導自演夠未

條女上年先中學畢業，咁快出黎做野？

睇ig條女對腳好正

暑期工啫

沙田站個sof正d